其實有一層自住既私樓/居屋真係咁難？

90年代經濟起飛點解果陣會買唔到/冇買？

死出去啦